/* 
  Localizable.strings
  scrapper

  Created by 주연  유 on 2020/05/26.
  Copyright © 2020 johnny. All rights reserved.
*/


"Keyword" = "키워드";
"News Keyword" = "뉴스키워드";
"Cancel" = "취소";
"Add" = "추가";
"Reduplication" = "중복키워드";
"Ok" = "확인";
"Delete" = "삭제";
"Edit" = "편집";
"Category" = "카테고리";
"Related order" = "관련도순";
"Latest order" = "최신순";
"Bookmark" = "즐겨찾기";
"Share" = "공유";
"Bookmark" = "북마크";

"Please enter keyword which make you interting" = "관심있는 키워드를 등록해보세요.";
"Let's search another news!" = "다른 뉴스를 찾아볼까요?";
"Why don't you add some new keyword?" = "관심있는 뉴스키워드가 없습니다";
"Please enter category" = "카테고리를 입력하세요";
"Please search news" = "뉴스를 검색해보세요";
"You can choose the order" = "어떤 순서로 뉴스를 보여드릴까요?";
"It is added in bookmark." = "즐겨찾기에 추가되었어요";
"You already added this news." = "이미 추가된 기사에요";
"add exception keyword" = "(선택)제외할 키워드를 등록해주세요";
"exception keyword" = "제외 키워드";
